車牌地址身份證號齊晒！網民：追債定求偶？

車牌地址身份證號齊晒！網民：追債定求偶？

銀紙當名片用？

近日有人拾獲一張廿元紙幣，發現上面寫有極其詳細的個人資料，非常古怪！他在網上發貼尋求意見，網友們再度化身「名偵探柯南」，猜測原因！

該女士周三（27日）將照片上載至Facebook群組「將軍澳」，顯示一張面額為20港元的紙幣遭到塗污，上面寫有人名「吳XX」、身份證號碼、電話號碼、車牌及地址等資料。發貼者其後補充，已前往發鈔銀行將紙幣交還，但銀行方面拒收。

不少網友猜測背後含意：「追債招數」、「好耐之前，有一排啲人興喺錢嗰度寫上姓名電話，去識異性」，更笑言：「有電話仲唔打畀佢畀番人」，但有人擔心：「係咪求救呀」。

根據香港法例第200章《刑事罪行條例》第60（1）條列明，任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產，或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。

好似寫漏咗嘢：違反埋個人資料保護條例

已前往發鈔銀行將紙幣交還，但銀行方面拒收